{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000018091#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-09-07",
        "domain": "자연관광",
        "title": "WEホテル済州"
    },
    "text": "WEホテル済州\n済州道西帰浦市1100路453-95(回収洞、上ホテル)\nプレミアムヘルスリゾートWEホテル済州WEホテル済州は5つ星「WEホテル」と漢拏医療財団の「WE病院」を融合した国内初のワンストップヘルスケアサービスを提供し、すべての宿泊客にWE、Healing with youウェルネスプログラムを無料で提供し、快適で完全なウェルネスステイを披露する。漢拏山の中山間に位置し、天恵の自然遺産である約21万平方メートルに達する清浄森のエネルギーと天然岩盤水を存分に満喫しながら滞在するだけで自然治癒できる完全な憩いの場であり、森と水の自然を利用して活力を「満たす」こととストレスを解消する「空け」を共にする多様なウェルネスプログラムが体験できる。フィトンチッドが豊かな海抜350メートルの清らかできれいなヒノキの森の香りと林道に沿って椿、済州ツツジ、アジサイ、クヌギなど多様な花と木に囲まれた散歩道を歩いていると木の葉の間から差し込む暖かい日差しと日差しが心身を元気づけてくれる。体に良いバナジウム、セレニウム、重炭酸などのミネラル成分がたっぷり入った天然岩盤水を客室内のシャワー施設、プール、メディカルスパ施設やレストランなどに活用しており、アンチエイジングチューンを含む様々なヘルスケアサービスを提供するメディカルスパセンター、健康増進センター、ビューティーセンターを運営している。既存のホテルやリゾートとは差別化されたプレミアムヘルスリゾート「WEホテル済州」でストレス緩和と安全な休息を体験し、済州島旅行中にカンの澄んだ水と清浄エネルギーの特別さを感じてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "WEホテル済州は何星のホテルですか？",
            "answer": "WEホテル済州は5つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "WEホテル済州は、ワンストップヘルスケアサービスを提供しており、WE、Healing with youウェルネスプログラムを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州はどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "WEホテル済州は漢拏山の中山間に位置し、約21万平方メートルの清浄森のエネルギーと天然岩盤水を存分に満喫できる環境です。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州の周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "WEホテル済州の周辺にはヒノキの森や椿、済州ツツジ、アジサイ、クヌギなど多様な花と木があります。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州ではどのようなミネラル成分が含まれた天然岩盤水を活用していますか？",
            "answer": "WEホテル済州ではバナジウム、セレニウム、重炭酸などのミネラル成分が含まれた天然岩盤水を利用しています。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "WEホテル済州にはメディカルスパセンター、健康増進センター、ビューティーセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州で体験できるウェルネスプログラムは何ですか？",
            "answer": "WEホテル済州では森と水の自然を活用した多様なウェルネスプログラムが体験できます。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州でできるヘルスケアサービスは何ですか？",
            "answer": "WEホテル済州ではアンチエイジングチューンを含む様々なヘルスケアサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州は他のホテルやリゾートとどのように異なりますか？",
            "answer": "WEホテル済州は他のホテルやリゾートとは異なるプレミアムヘルスリゾートです。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州でストレス緩和や安全な休息を体験できますか？",
            "answer": "はい、WEホテル済州ではストレス緩和や安全な休息を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "WEホテル済州で感じることのできる特別な特徴は何ですか？",
            "answer": "WEホテル済州では清らかできれいなヒノキの森の香りや天然岩盤水の特別な特徴を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 598
    }
}